（林鄭入）我教你點贏返民心

1. 立刻立法禁止口罩炒買，定位固定售價
或
2. 用炒價買返去政府，再分派去市民

你老母咁都唔柒去做，屌你咩！
hktvmall十幾萬人去爭幾千盒口罩！

香港獨立 唯一出路

林奠根本唔 care 呢啲

我相信條臭閪唔係唔識做 係想搞撚死你班香港人

（林鄭入）我教你點贏返民心

回應五大訴求
(完)

林鄭最重要tum習總唔好要佢死

佢唔CARE就更好啦, 依方面支持777
等班藍絲同港豬一齊受下苦都好
無野公平得過疫情爆發, 大家一齊面對死亡既風險

有冇人覺得比人玩緊？鐘意帶口罩？好！全部都要帶！反送中？好！全部冇得入！要集會？全部要隔離！點呢？

太遲封關
禁左炒賣口罩都無用，依然係會搶到傻
全球口罩每日生產量都唔夠供應一個支那
要支那全國都禁止外出最少14日，壓低口罩使用量先有得搞

樓豬訓咗幾耐？
定啱啱放出嚟

林鄭會諗民心就唔會搞到而家咁啦 天真嬌咩

個標題改到咁串嘴教林鄭做野
你覺得年年考第一既777真係會入黎睇？